\begin{problem}{Ожидаемый XOR}{стандартный ввод}{стандартный вывод}{1 секунда}{256 МБ}

Согласно одной легенде, где-то в Румынии есть священное дерево, вокруг ствола которого записано число $M$. Под деревом сидит с огромной книгой старец и кидает $N$ волшебных игральных костей. Каждая волшебная кость отличается от других и имеет $A_i$ граней, пронумерованных от $0$ до $A_i-1$, причем $A_i$ взаимно просто с $M$ (то есть наибольший общий делитель чисел $A_i$ и $M$ равен $1$). После каждого броска костей старец смотрит на выпавшие на них числа $b_i$ и записывает значение 
$$ b_1 \mathop{\mathbf{xor}} b_2  \mathop{\mathbf{xor}} \ldots \mathop{\mathbf{xor}} b_N$$
в книгу, где $\mathop{\mathbf{xor}}$~--- операция побитового исключающего ИЛИ. Согласно легенде, комбинации на костях никогда не повторяются, и когда старец получит их все, наступит конец света. Вычислите среднее арифметическое чисел, которые будут записаны им в книгу к тому моменту, по модулю $M$, как описано ниже.

\InputFile
В первой строке даны целые положительные числа $M$, $N$ ($N \leq 50000$, $2 \leq M \leq 10^9+7$). Во второй строке даны $N$ положительных целых чисел $A_i$ ($A_i \leq 2^{62}$, $i=1,\ldots, N$).

\OutputFile
Выведите неотрицательное целое число $X$ ($X < M$) такое, что если ответ~--- это дробь $\displaystyle\frac{U}{V}$ (где $U$ и $V$~--- целые числа), то произведение $X$ и $V$ дает такой же остаток от деления на $M$, что и $U$:
$$X \cdot V \equiv U \:(\mbox{mod } M).$$

\Scoring
Данная задача содержит пять подзадач. Баллы за подзадачу начисляются только, если все тесты этой подзадачи пройдены.

\SubtaskWithScore{20}
$N \leq 5, M = 11, A_i < 2^3$.
\SubtaskWithScore{20}
$N \leq 100, M = 997, A_i \leq 2^5$.
\SubtaskWithScore{20}
$N \leq 50000, M = 10^9+7, A_i \leq 2^{62}$.
\SubtaskWithScore{20}
$N \leq 1000, M \leq 1000, A_i < 2^{30}$.
\SubtaskWithScore{20}
$N \leq 50000, M \leq 10^9+7, A_i \leq 2^{62}$.



\Examples

\begin{example}
\exmpfile{example.01}{example.01.a}%
\exmpfile{example.02}{example.02.a}%
\end{example}

\Note
\begin{itemize}
\item В первом примере среднее арифметическое равно $\frac{9}{2}$, и выводится $10$, так как  $10 \cdot 2 = 20 \equiv 9 \:(\mbox{mod }11)$.
\item Во втором примере среднее арифметическое равно $\frac{274}{63}$, и выводится $8$, так как $8 \cdot 63 = 504 \equiv 4 \equiv 274 \:(\mbox{mod } 10)$.
\end{itemize}

\end{problem}

